戲院內嚴禁拍攝及錄影

戲院內嚴禁拍攝及錄影，否則會被刑事檢控，最高可被罰款$50,000及監禁3個月。

佢, 拍過無數電影
佢 既電影, 好多都獲獎無數
佢鏡頭下, 粒粒都係天王巨星

任達華海關.jpg